[集思港憶] 陳庭佳到底做左d咩咁仆街？

陳陳陳陳 陳庭佳 陳庭佳

投共

陳庭佳咁出名，宜家點面對自己d同事、朋友？